我俾NMSLese鬧, 我想同佢好好地傾但比佢block咗, 點算?

是撚但啦
你都有眼見隻妄想傻閪淨係識得吠
講再多佢都睇唔明

算啦，你講道理講事實都唔會聽
你甚至唔知對方係咪一隻狗
呢啲事唯有忍下